一人N首啱旅行時聽嘅歌

陳綺貞 旅行的意義 唔使多介紹啦呢首
陳綺貞 流浪者之歌
Step Out （其實呢首係睇戲The Secret Life of Walter Mitty到識嘅

說走就走 周杰倫

任我行

我是憤怒

入黎就係諗住留陳綺貞呢兩首

不來也不去

載我走-KAY

一個人在途上
好撚正

自由飛翔 JW

Stay alive

一個旅人 eason

一路向北

林俊傑 和自己對話

Explosions in the Sky既所有歌